經過尋日之後 已經可以知道所有和理非既行動無用

170萬人出嚟之後，政府完全冇理會所有行出嚟嘅人既意願，
只係話我哋阻路，破壞社會秩序。
尋日嘅行動只係我哋一班所謂同路人嘅自high,
就算我哋再出嚟一次，兩次，三次佢哋只係會冷處理，抹黑市民，完全唔會回應我哋嘅訴求。
和理飛對佢哋一啲威脅都冇，所以就算我哋再點樣和理飛都係冇撚用。
係一個完全唔民主完全唔聆聽市民嘅政府下面，我哋而家做緊嘅嘢只係浪費我哋自己嘅體力，
消耗我哋自己嘅時間，
令到地佢地有更多時間準備去毁滅我哋。
尋日所有人講所謂嘅勝利去到今日已經變得只係政府面前嘅馬騮戲。
我哋唔好再迷信喺政府會見到人多就聆聽市民呢個幻想入面。
政府同狗隊已經失去左理性同人性，
佢哋而家嘅唔回應就係想令到我哋行上港獨一條路，
咁佢就可以名正言順打港獨之名你制裁我哋。
所以我哋要設下死線，喺8月31日之前，
如果佢哋再唔答應我哋嘅訴求，
我哋應該實行全面反制，唔洗再用任何和理非既手段。

和理非活動係拎黎confirm民意冇逆轉

琴日係做俾國際睇
等其他國家更堅定制裁中國

唔逆轉又點？下一步呢？

琴日不知幾有用

重整士氣
整合力量
話比全世界知
中共知

就算最近事件升級左
香港人決心未變

做俾國際睇 然後呢?
最終其實都係自己香港自己救

外國制裁？基本上而家得返美國呢個國家制裁中國是有少少作用。
但係佢哋起碼要去到9月9號先開返會，再加上特朗普佢真心係唔會理其他國家嘅人佢只係爭取緊佢自己嘅利益，與其喺度等佢哋我哋應該自己主動採取行動

就係知道唔逆轉先有下一步

推

之後呢？ 佢咪同人講我地見到深圳有軍隊而淆底囉，呢啲咪佢哋嘅政治判斷囉，佢係唔會你你哋有幾撚多人行出嚟啊

見唔到效果唔係就代表無用
有D影響唔係可以即刻顯示出黎

咁係咩？

代答: 下次勇武既行動係來自170萬人既BACKUP 同授權

唔好理D 分化撚啦

面相大陸仔既propaganda就唔洗理啦

已經見到效果 ，就係政府當我地臭4

面向

一道好味既菜式要有十鳩幾樣配料 缺一不可

我係分化撚？ 你睇清楚我打咩未

和理非係勇武藉口
唔係100萬人遊行 612 邊有人支持衝同罷課罷工

我而家係想講 和理非都應該要變了 唔可以淨係和理非，要諗下點再進一步

低級分化

咪做左比市民同外國睇林鄭漠視民意囉，
到時有衝突咪會入佢數，
唔好咁表面睇佢有冇立即回應啦

琴日係回應柒婆講既先冷靜再回應啫
而家擺到明和平示威都唔理你，重話你阻交通
咁樣先說服到和理非去支持攬炒

你想即刻成功？
聽日有普選？
你面對全世界最邪惡政權之一

集合眾人想法 智慧
組織同計劃都要時間

或者你提出建議
可以話用手打倒共產黨
我都想得（笑自己）

講咁多嘢，機場見啦，唔見出面好多機場POST呀?

踢場足球結果係贏定輸都好，其實唔會傳一次波，射一球就會贏

中埸休息 唔割

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

如果個柒婆唔回應 我相信大家都識做

諗下一步唔代表和理非無用

分你條命 ，講緊和理非點既行動點做政府都唔理會，
邊一句講緊做和理非既人？

就睇下下次勇武行動有幾多同路人出黎指責，唔使講咩要提點勇武，和理非唔好當自己決定係100%work

無你老母個用咩
係人都知170萬係冇回應架啦
昨日集會係做俾班民意撚，分化撚睇
點知都仲有on9樓主啲分化撚
咪撚推

其實都回應左十萬個和理非無用post
和理非唔係比政府睇架
係比國際睇架 唔好咁短視

咁都無200000個簽名？

咁由7月1號開始勇武咗咁多鑊又爭取咗啲乜嘢呢？被捕同受傷？

和理非係要確認依然係超多人不滿柒婆政府同黑警，堅持到底冇改變，咁勇武先可繼續，大家缺一不可，一定要齊心，核爆都不割！

睇時機做野啫.
唔同時間唔同行動，總之和平同勇武呢套組合拳要一齊用/輪住用

其實大家keep住個個星期上街，無咗大陸人落嚟，香港都空氣清新咗。
舖租又減，藥房都起碼執咗部分先。還原番以前嘅香港，都係一件好事。

唔好完全100%抹殺任何行動
我都認同尋日成效唔大 但我唔相信係0
不完美，可改善

如果和理非嘅地方係機場呢？
170萬人係機場呢 咁和理非唔通又冇用咩？

你咁講其實唔單止和理非，勇武都係冇用
咁不如全世界返屋企返瞓覺啦

抗爭已上國際層面 大家要快將裝備升級！

香城online 升級變成世界online 有更加多既副本同npc

多讀歷史，國際關係，國際貿易，社會人文學，政治，什至心理學

豐富大家既國際視野同文宣內容

極低級分化post
尋日作用係和理非行動集氣
比政府睇民意未逆轉

之後呢?
之後咪繼續升級不合作運動或勇武行動

打仗你以為一日可以贏?
你打仗洗唔洗食飯洗唔洗補給?
姐係食飯補給敵人唔會因為咁而死
你係咪就唔食飯唔補給?

重申尋日行動達成左目標
本身就唔係要1日之內叫政府跪
要跪佢69 616跪左
尋日係集氣

垃圾po唔好推
由佢完!

你淨是識問人chur人, 自己咩意見垃圾

我諗對習總或北京黎講，邊種抗爭運動都動搖唔到佢地的地位同權力。
不過外國（美方）行動，就直接影響到。

核爆都唔撚割

「經過尋日之後 已經可以知道所有和理非既....」
呢句？

以上好多人一見到個意見唔同自己就話人分化撚

呢個真係要簽

你呢個講法就岩啦 和理非都要向上提升

死線
然後升級

我打和理非既行動喎

聯署聽日截止呀…
你知唔知有個關於香港既白宮聯署，係有成超過280000個簽名架？所以請廣傳，多謝

我都係咁諗

又一個傻仔唔記得和理非同勇武要輪流做

死線無人講

又分化po 分化咗兩個月喇

之後呢 咪又有170++萬人出嚟

你開心咪繼續分化囉

可能我個題目唔應該打無用，
係應該打完全對政府無用。
如果大家因為咁覺得我係分化撚既
我同大家致歉，
對唔住咁多位！

和理非以為自己贏開巷，叫勇武立地信佢地添

晒數馬，人數，决心，士氣，國際關注
韓國 做好多好多次

不割

冇左和理非好耐喇渦

一味係度講和理非冇用
開口埋口就講我地和理非不足

勇武除左迫左一句暫緩又有咩實際效果出左黎？

你下下再分化我下次真係唔撚出

第一，要匯集民意先有ground升級
第二，繼續爭取國際支持
第三，癱瘓港島旅遊區交通一天
第四，俾前綫抖抖，不受傷不被捕
第五，幫大家打一日氣，再繼續爭取

冇人話要停落嚟，多啲人支持係好事，如果未爭取到訴求就等如無用，之前所有嘢都係無用，因為我地一樣嘢都未爭取到

琴日證明左和理非冇割蓆，可以繼續勇武

咁咪知道我地有民意囉
咁咪可以麻包袋囉

要慢慢黎既
咁多年黎我地由唔俾佔路去到佔係基本
亦有好多人由和理非
變成接受勇武甚至做埋前線
個人認為和理非唔割勇武
勇武都唔應該割和理非

當然和理非真係用處不大
當打一日飛機又好 俾勇武休息又好啦
最緊要識回歸討論正經嘢

依家咪一齊諗囉
下個weekend 大把野做 你追下post先啦

尋日擺明係出黎落警狗同中共面
巴打幾時先明

無逆轉已話咗俾大陸知我地無人驚佢威嚇，仲要咁L大雨都咁L多人出嚟，對大陸係一種無形壓力、奈我地唔何！
下一步要主谷外國助攻，利用外部力量迫佢老尾受妥。

一定要推到有記者報

分化post
唔洗理
尤佢沉

好有用，唔使衝擊又做到noise，琴晚安心返屋企睇波連新聞都冇睇
而家回足血準備下星期再嚟過

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

梁天琦

中整士氣
和理非支持勇武打死都唔割

跟住今日就俾樓主開post話我地做既野冇用
屌今次真嬲

點解仲將個目標放喺政府回唔回應
個政府廢左架啦
宜家所有活動都係for國際層面
我唔同意和平活動無用
兩個模式係相輔相成
繼續和平 Set deadline 升級 mode有乜問題

軟硬兼施，各有各做，互相支持，無分和勇
不推文回覆

我地呢個社會如果要攞返我地應該有嘅權力，我地唔可以再教條主義，條條大路通羅馬，邊一個方式可以推返呢一個政府嘅，呢一個方式就應該要去做。相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等唔同和平手段嘅人，繼續去做——我鼓勵你地去做、我希望你地去做。我唔希望你地因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅野。同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做。

梁天琦

林奠都無出過黎回應

成日講自己香港自己救
唔靠外國救條撚？
現實你除左出黎抗爭仲有乜野可以做到？
而佢又無視你既抗爭，你教我點樣可以自己救？

應該當尋日只係普遍市民表態支持繼續升級 唔好話有咩爭取到 和平係有用就唔會尋日出現添啦

樓主思想簡單

好多失敗 分化 無用post吹風
明明170多萬人行出黎
證明兩個月來民意無改變 亦無消散爭取五大訴求嘅決心
就算有一萬武警都無香港人被白色恐怖嚇怕
而家要心急嘅唔係我地 而係呢個管治失效嘅政府
我地要思考嘅係如何作進一步部處 繼續逼使政府回應市民訴求
而唔係花時間為啲無用 散水 失敗 化化post 作爭論
要冷處理個啲post

只可以講 和理非同勇武係不可分割 缺一不可

勇武出場

抖一個weekend 都唔撚得

請善用不推文

係咪唔知個抗爭cycle

點解仲有人講到美國得 TRUMP 一個人話哂事咁

我再講多一次
我唔係分化撚
目標亦唔係想出個post黎拎大家嘈交
如果我有一分係想分化大家既
我長命百歲 百病全身 不得好死！
如果令到各手足唔開心既
我同大家再道歉
對唔住 各位！

今日多左好多分化撚，唔洗理佢地

成撚日問人下一步，咁好啦，衝完啦，下一步呢? 跟住下一步呢? 覺唔覺得呢個論調好撚討厭?

呢家事實上琴日和平行完後，國際輿論上係真係比緊壓力政府同中共。呢家係戰略一部份，唔撚係唔比你地發夢，只係制造輿論，如果政府零回應，就比個輿論基礎你地去發夢。

一步一步黎姐
唔係下下升級就叫有用架

咁雨傘有無用?
無雨傘會唔會有今日咁嘅局面?

環時話香港和平遊行係因為深圳大練兵
真係比班和字頭影撚衰哂
班仆街根本唔係想贏
純粹想求其他啲嘢做下當出咗力
然後覺得自己好浪漫
輸都輸得好浪漫

升級前既和理非方法無用姐
升級後既方法係元氣彈 係睇夠唔夠多香港人一齊付出代價黎用，少人係無撚用，簡單講，香港人既覺悟未夠 加油。

襟錢/罷工/塞道路同鐵路招招都係大絕

仲有拎國際輿論，美國針對香港嘅法案好需要國際輿論支持

On9

和理非仲有無限期罷工

咁兩革應該贏到開巷
發撚完夢未

係
絕對有必要出黎行
但唔洗打飛機話贏左

大家回覆請用不推文回覆

佢地唔明勇工行動要有民意基礎
一味屌和理非冇用,依家邊個割邊個?

AGREE

咪撚出嚟亂咁帶風向喇，唔該。冇人會信你條柒頭講嘅嘢，收皮啦！

兄弟爬山 和理非同勇武唔會停

嬲完下次吹雞咪又係再出
香港人愛行街

和理非手段冇用係自69同616以黎就知。

遊行係畀和理非有發聲機會，二黎可以畀勇武手足抖下，三黎可以向國際展示決心。

唔好只係睇下政府點回應就介定有冇用，屌唔通佢會話「你地咁多人我好撚驚，以後唔打攪各位了，幾多訴求都任你拎啦」咁樣咩？

成個抗爭搞左兩個幾月，都仲有170萬人行出黎，對於政權黎講點都有d壓力，無論佢地有幾極權。而且對於手足黎講，大家都唔洗再做民意撚，琴日咁嘅人數仲洗驚冇民意？170萬人嘅聲勢，對於勇武下一次發夢絕對係一種助力。

而家要做嘅野反而係要loop個抗爭cycle：和理非遊行→死線→升級。

之後嘅事咪而家諗

你講緊ge野就好似話：
證明左響後場傳波拉散d 人係冇用，應該全部上曬做前鋒射門先會入到波！

冇前鋒射門的確唔會入到波，但冇左後防，你前鋒入幾多球，我地都係會輸波 ...

同意，要贏，先要贏民意。
和理非行動不能立即贏，
但係，唔通衝擊就可以立即贏？

我反而覺得琴日嘅行動唔係做俾政府睇,
你可以話係俾外國傳媒睇,
但最重要嘅, 係做俾自己人睇,
俾我哋知道大家嘅決心,
咁樣手足做嘢都可以放啲

可以當琴日係一場stock take囉

笑大人個口

唔靠外國制裁外資撤資

真係想睇下你點樣救香港 不如表演下？

成個政府D官今日好似失曬蹤咁

你係都要咁講既 其實我地兩個幾月嚟做既每一件事分開嚟睇都係冇用
佢都係未回應五大訴求
但就係集合哂一齊先有用架嘛
俾啲耐性唔好分化啦
又冇人話唔俾再勇武

71之後已經知啦！
唔係咩？

又割

P都照推

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 七百義 兩眼 一下裝
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

聚沙成塔

唔好打飛機啦，國際有冇出聲啊？五大訴求有冇爭取到啊？
和理非左廿年啦，仲和理非

呢個咪就係效果囉
話俾全世界知政府完全漠視民意
跟住你咪可以行動升級

好 明白

繼續加油
嚟緊罷課希望成功make some noise喇

凡事都有一體兩面
你都可以話，我地明知老解已經到左深圳都仲有170萬人出黎發聲，而唔係佢地所講的淆底囉

贏係贏在仲有200幾萬人
但係 經過尋日小弟既觀眾
好驚和理非既日子會膠化同瓦解成場運動

我地只係小勝 因為冇人受傷同被捕
但係我地要守到10月

off topic 其實和理非仲可以做好多野
不過香港人既腦海 覺得出左嚟就算鳩數
第2日繼續shopping 玩 進貢同幫班權貴打工

下次勇武完係咪又要出post講「已經可以知道所有和理非既行動無用」?
啲分化手段可唔可以唔好咁肉酸

Sorry㩒錯負評

仲有，大陸佬可能覺得香港人痴L線，咁L團結。 等佢知道痴L線的力度！

係囉，咁淺既道理都唔識既

我睇左各手足既回覆 可能我係心急左 你地講既都有你地既道理
我唔會同所有手足割蓆 不論前線同和理非
光服香港 時代革命

好多失敗 分化 無用post吹風
明明170多萬人行出黎
證明兩個月來民意無改變 亦無消散爭取五大訴求嘅決心
就算有一萬武警都無香港人被白色恐怖嚇怕
而家要心急嘅唔係我地 而係呢個管治失效嘅政府
我地要思考嘅係如何作進一步部處 繼續逼使政府回應市民訴求
而唔係花時間為啲無用 散水 失敗 分化post 作爭論
要冷處理個啲post

被捕義士聽到玩返和理非唔知有咩感想

鬼唔知和理非行動個on9政府唔會理咩 勇武都唔理啦 如果理 你依家仲洗出post咩
依家係用和理非集合所有人黎表態->我地點都唔割
亦都係show俾外國知道 香港人一日得唔到目的 都會行出黎
咁樣係要俾外國做野 特別係美國做野
鬼唔知trump唔會點理啦 trump為錢only 但係美國唔係中國 唔係得trump一個人話曬事 仲有國會 依家和理非就係俾彈藥美國國會做野
有無用 有無效果 依家唔到你總括到 因為人地要9月先做到野
勇武可以做
但係你唔可以話和理非無用 你最多可以叫和理非有多d 用唔同方法去做 (攞美金 等等)

同意
其實都抗爭咗兩個半月
有啲人都已經開始攰同迷茫
尋日818 嘅 170萬人大遊行
正正就係俾香港人一枝大大嘅 强心針

黎緊大家一定更有動力繼續抗爭
同埋諗下一步嘅行動

和理非上街，政府不回應，不代表無用。
下次再吹雞罷工，上過街的和理非會更容易動員。
要看長線建立運動。
今日和理非，可能是明天的勇武。

咁不如你教下我地點做？
係咪有必贏既方法？

你開個post出黎話我地鳩行無用咁樣有用咩？
辛辛苦苦濕撚晒出黎行, 你轉頭又潑冷水

ok你點到條必贏既明路出黎, 例如點樣武裝起義
大把人會同你一齊去做反
無既講經咩, 淨係識指責又無建設

你講得岩
希望大家可以睇下

勇武左2個月？
比克警咩壓力？

比中共全力打壓
都未投降
未投降 世界先可以繼續出聲
如美國國會

一個遊行就成功
立即遊多幾十次

這叫戰術整合
無和就無勇
無勇就無和

要俾人知道係冇人割席，邊個話冇用

有人想搞死運動
當然有會出黎阻止
阻止既人被人話搞分化

冇和理非淨勇武得唔到中間派支持

唔可以話冇用

愛爾蘭都係靠英皇先可以係英國獨立到

巴打有冇高見

Tui

冇帶來即時影響唔代表帶影響
比d 耐性, 和理非帶來既影響其實一直係唔同地方國家醞釀緊, 要帶來大影響更要比更多時間同耐性
不分化不割席

分化閪

咁報200萬仲好啦

和理非無用今日先知嗎?
係咩人提出?

點解你重停留係社會初期的思想去諗嘢呢。。。
人氣聚就是士氣 就是保持推動力量
打場波 整隊散散地唔知打咩 隊友都要集合打氣
最重要 我地要俾世界睇到香港人精神
香港人還在堅持
閪政權係預撚咗佢閪到底
我地係為自己而行動到底
做好自己 先能剋敵

哇，你真係小小國際視野都無，依家侵侵利用我地同中國講條件，我地利用緊侵侵壓制中共啊

又一個弱智，講撚左係長期抗爭啦，和理非要繼續，勇武都要繼續，革命係要堅持咖啦，你想升級到戰爭level你都要制造個理由比人睇，你忍唔住你咪自己帶頭升級囉，不過估你都係講d你班人無撚用，以後唔出既廢話啦

up

你仲認為係做比政府睇？
你和理非又好，勇武都好，政府都唔打算理你
遊行係比市民，比國際睇

覺得呢個模式係最好

是你教我們分化是沒用

全面升級

「之後呢？」「然後呢？」
上面依句野係左膠問勇武衝完有咩用經常出現的三隻字
個人極為討厭
根本無野可以一次就成功
好多野都係為以後打好根基
之你老母然你老母

170萬都做唔咩到
究竟係集氣定洩氣

push

Agger

鬼唔知和理非行動個on9政府唔會理咩 勇武都唔理啦 如果理 你依家仲洗出post咩
依家係用和理非集合所有人黎表態->我地點都唔割
亦都係show俾外國知道 香港人一日得唔到目的 都會行出黎
咁樣係要俾外國做野 特別係美國做野
鬼唔知trump唔會點理啦 trump為錢only 但係美國唔係中國 唔係得trump一個人話曬事 仲有國會 依家和理非就係俾彈藥美國國會做野
有無用 有無效果 依家唔到你總括到 因為人地要9月先做到野
勇武可以做
但係你唔可以話和理非無用 你最多可以叫和理非用多d唔同方法去做 (攞美金 等等)

第一，勇武行動需要民意授權先有正當性。

第二，仲證明咗即使喺緊張同仇恨嘅環境之中，
香港人嘅所有行動都依然出於理性思考。
證明俾世界睇我哋勇武行動唔係俾仇恨支配。

我哋有紀律，識收放自如。
唔似班狗殺紅咗眼就喝都喝唔住。

係文宣用
係林鄭逼市民愈嚟愈激烈抗爭

不分和勇

點解一定要輪流做
基於咩理由定律

又想分化？

你呢d 論調真係好撚煩
咁你又有咩意見咁巴閉？
借三千個殺手比你清洗中南海？
步步都一定要順你意？
只係一日比和理非比大家確認一d 野都唔得？
你到底係咩人黎？
係咪一定要批評先得？
616離818 已經2個月，2個月先做一次都要鬧？

分化撚準時出場
勇武和理非兩者缺一不可

都cls依家818重係到重覆「中共唔會理」遊行係畀全球民主國家/左膠睇架等pelosi丶rubio依班人去夾住trump條友唔好賣港+推方案+畀壓力中共
成鬼日話要即時見效依家對手係中共啊重要極左模式，殺人都殺咗8千幾萬人重要香港示威群眾既力量都唔對等香港人只可能靠外部勢力，用持續和平遊行丶民宣去感染外國媒體再到外國政府

最撚憎呢d無用論，除左分化之外仲有咩目的？

我敢講呢個運動中，細微到你睇完條片按個like都發揮多少效力

而家行完進佔各國頭版呀，四十幾個手足被告暴動都未有呢種效果

我唔係否定勇武，相反我仲好多謝佢地係呢場運動的奉獻與犧牲

我知道係呢個漫長的賽事裡面，前鋒係一場關鍵比賽的補時階段入左追平的一球，但唔該唔好不斷指責其它十個隊友係廢人，並唔係只有前鋒先係球員

唔係俾政府睇, 係俾外國睇
邊撚過話無用

就算只係打飛機，都會對團結軍心重整士氣有作用。打仗都唔會下下進攻，chur盡自己resources。適當時候回血好緊要

其實當有170 萬人既時候都唔升級，就已經知冇得救

唔好嘈
只要為件事好
無論係咩都支持唔會割

做乜撚野啫係要開依啲post
又想借啲意屌和理非天真冇用？

如果尋日最後又黎勇武就變左全日都係勇武

之前既遊行都百幾二百萬
政府要聽自然聽到

照你咁講 一樣睇唔出勇武有咩效果

都有嘅，勇武要和理非back up

政府無回應證明中共/ 港共政權既卑劣，同時比世界知道香港人和理非/ 勇武收放自如不卑不亢，合理化之後落嚟嘅所有行動。

#香港需要你#世上只有我地係香港人 #不分化不割席不篤灰#五大訴求#NEVERFORGETNEVERFORGIVE#612 #721 #811

要keep住呢條formula

咁多人都唔做返多D野就真係洩氣唔係集氣

對政府的係冇用 但鼓舞到勇武既士氣升級有民意基礎

學你咁講，勇武而家又有咩進展？
係，612係停左個修例，咁依次之後呢？仲有咩？

咪撚再分化啦，次次和理非行動之後就喺到屌鳩和理非，咁會唔會次次勇武之後都屌勇武冇用呀

尋日係asure和理非100% backup 勇武, 點會冇用? 正分化L

好撚煩，
配合埋G20全球登報，今次個noise係幾大證明左香港人仲有幾多人企𨁈無跪低
多左幾多國際媒體同聲音撐，向中共施壓
自己睇下多d國外新聞post，唔係樣樣野都係即刻有效架
望遠少少，跟住咪可以大條道理勇武囉

唔係話你想分化，係你呢個取向就係分化

其實有170萬（至少）我地可以做既野就可以好多 例如全民再罷 針對狗狗一族 不合作運動，等等太多招。尋日主要目的係做比外國睇 再加上睇下香港人面對白色恐怖加黑社會橫行既狀態下 會唔會人少 主要當逆權運動中埸檢查一樣

照樓主嘅講法套入勇武和理非都得

你以為自己救到自己咪錯晒囉

咁我想問下，佢地係你設既831底線前唔回應，之後呢？即時開中共波？我當琴日有10%既人真係武裝起義，係冇裝備冇訓練既情況下，正如你所講，佢都係唔會理你地幾多人。

唔係俾政府睇，係俾鬼佬睇

照你講法, 係全香港所有人做咩都無撚用喎
由69到而家, 除左有幾百個手足送左頭, 幾萬人傷左荷包比左錢D報紙洗, 警犬出左OT錢之外, 仲有咩用?

屌你咪撚成日諗住政府會秒回, 你溝女都唔會期望條女秒回你下話
如果做完一件事, 因為無即時見效, 所以就係無用, 咁呢兩個幾月, 全香港所有反修例既人, 做咩都係無撚用

咁講岩唔岩你心水呀? 發侮氣撚/冷嘲熱諷撚/懶係看破世事撚
(我唔會話你係分化撚, 唔係人人有能力做到分化)

P牌仔照推

一直都講緊 和理非->死線->勇武->和理非->死線->勇武.....循環咁做

和理非:確認民意，引起國際注視，休息及自我檢討
定軍心

死線:正式地比時間政府回應訴求，反省
如無回應證明政府不理會和平示威，證明和平示威對政府無效
增加勇武合理性

勇武:政府無視和平示威，示威者已經先禮，而合理後兵
示威者無奈地只能使用激進方式
全民勇武，達到目的

都話和理非係俾勇武之後行動嘅正當性
政府唔回應咪啱囉
勇武之後可以拎住黎做野
要講幾多次先明呀

hard sell梁天琦得好緊要喎師兄

其實本身遊行都唔係做比林鄭睇

咁咪大家討論囉
開呢啲post有撚用

Exact7ly

咩叫做返D野
咁我反問一下, 尋日如果真係搞鳩警總、西環、甚至駐港部隊總部
好,當只係出到防暴, 又出TG、布袋彈驅散, 又一堆手足義人比人打到傷哂拉左, 要面對法律訴訟
咁就係叫「做返多D野」
尋日集氣係要show到, 個民意由69開始到而家都無退散, 反修例既陣營無因為呢兩個月發生既一切分裂左, 點解唔會係集氣
大佬民氣唔係話我地係連登打幾隻字, 係公海出兩張圖, 或者只係睇勇武手足係前線抗爭就會睇到, 尋日個人數咪就係最有力既證明
你講既呢D說話就真係洩氣+害死人, 希望你唔係P牌鬼

邊有可能次次都勇武
勇武手足都攰啦
琴日和理非既效用好大
再一次受國際關注
政府無回應咪可以有下一次勇武
民意無逆轉
反而更多人冒雨行出來

我地既目的係五大訴求
唔係令前線成日以身犯難 然後被補

下一步係度

［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

如果因為單次性嘅行動無即時效果你就話無用嘅話

咁用你呢套logic
除咗612勇武有用之外
其他光復行動又有冇即時效果睇到？
政府除咗譴責之外有無回應過啲乜？

由頭到尾都話和理非同勇武係缺一不可
兩者兼備先發揮到最大效果

和理非勇武缺一不可
MalcomX加埋Martin Luther King先會成功
不割蓆

如果你根據當日政府嘅反應去判斷和理非有冇用，
咁根據你嘅標準，咁除左612暫緩外，唔通咁多次勇武完都冇用啦喎？因為政府一直以黎只係一直遣責示威者，五大訴求直至今日，一樣都未爭取到。

但其實612果日都係基於有一百萬民意基礙，結合勇武發大佢，先至令到政府暫緩條例。其實根本齋做其中一邊都唔得，一直都話要兩者結合先有用。
點解次次一和理非完就話無用去打擊士氣，明明前線同和理非都好感激雙方係個運動入邊嘅付出，但就次次都有班人出黎放負話和理非冇用
好多野唔係三兩日就會見到效果，正如6月9果陣都冇咁多國際關注同支持，呢啲野要慢慢累積，影響都會隨時間慢慢浮現。
比啲耐性繼續做好冇？個個都好似你咁一做完即刻話冇用嘅話，咁搞法只會越黎越少人出去。

有冇用 唔係用一日去睇嘅
呢兩個月無論係勇武定和理非都好攰好辛苦
好想快啲搵到出口
好想搵返真正屬於香港人嘅未來

而家最需要嘅係諗下各人喺自己嘅位置上
點樣可以做得再好啲
而唔係話對方做嘅野冇用
就抹殺晒對方付出過嘅努力

希望無論勇武定和理非
都唔好咁輕易就話對方做嘅野冇用
亦唔好無視對方都係擁有同一個理念嘅人

係 我地冇贏到
琴日嘅集會
我相信都為好多人打咗支強心針
唔好忘記人嘅需要希望先可以再行落去

唉屌打打下打咗咁撚多

我地贏左幾千萬HKD, 全世界頭版都係我地

屌你老味出面大把活動po，下個禮拜又觀塘、荃葵青，你嘈乜撚嘢

依家諗

仲經過尋日先明？
尋日係俾面和理非咋。

屌你老母一唔打個閪婆即刻記者會都唔撚開。

其實根據港共開記者會嘅次數，你就知佢哋怕乜。
機場☑️
支聯辦☑️
狗總☑️
鳩行❎
鳩坐❎

起碼整合士氣。確認大家並不是alone

我唔同意
有張有馳好重要
200萬人遊行好大程度上合理化到7.1爆玻璃
經過咁多日既的較激烈活動
測試番我地的人數都有重大意義
你有170萬係背後支持 勇武先可以做野

啱

我淨係知 我對隻臭到喊
同埋瞓左一覺好嘅

總之 不分和勇
冇勇武冇今日
死都唔割

Agree with you

不互屌，人地都冇話你係！ calm

究竟仲要開幾多個呢d post

做事緊係一鼓作氣
民意留意各大討論區咪得囉
唔係整個圖就定律

不互屌 calm

Pish，不互屌

攰唔攰手足自己決定
國際之前唔認識中共嗎?

和理非知自己唔 work 但同路人呀嘛，會擔心是正常。要慢慢習慣的。
不互屌 討論。

點解而家仲有人會話呢樣冇用個樣冇用
我同你講和理非好，勇武好，都好撚有用
不割蓆，不分化

都做到野嘅，團火未熄 大家再諗下

悔氣說話唔講

文宣唔係和理非
唔好成日混淆視聽
和理非只會破壞運動
文宣係正當化行動

個民間記者會都開始走樣

作為香港人好可喜又好可悲
香港人既公民質素同頭腦轉數真係冇撚得傾
但係救香港呢件事真係只能靠外國
除非你喚得起d冚家產既良知，但有可能咩？

同意要加快腳步，但急唔黎
唔係個個都可以一野跳去勇武
我同意今次和平示威對政府阻嚇作用低
但咁先令更多人知道呢個垃圾政府受硬唔受軟

靠外國只會方便外國介入操控香港

又係呢個問題
政府唔理民意市民今日先知嗎
之前唔係有百幾二百萬既遊行嗎

日日都出去勇武 跟住呢？

再講多次
文宣唔同和理非
文宣係支持有行動的

狗仲要反咬。 示威者和平 佢地咪無暴力囉

掉返轉晒黎講

又係呢個腔
泛民和理非左咁多年又點

咁你答唔答到我可以點先

我地勇左咁多日 最後又點？傷左幾多人？
只要係有腦有目標既行動就有用

你呢D撚樣成日問下一步下一步
你咁叻唔幫手諗?次次和理非遊行都問有咩用
咁唔好行囉 200萬人直接革命好唔好?

再講多次
文宣唔同和理非
文宣係支持有行動的
唔好混淆視聽

打撚左2個月仲係到問和理非有咩用
和理非用黎積民意 做個樣比人睇炸
過幾日咪又係開打 醒下得唔得
勇武為矛,和理非為盾
講撚左咁耐既野都唔明

P牌仔又分化
咁武勇之後，然後呢？
出解放軍，然後呢？
林鄭下台，然後呢？

唔一定完全係，唔好睇少制裁嘅影響

咁你答下我泛民和理非多咁年又點

的確冇做到野 但我地勇完咁多日 而家又點？
但至少我唔會話所有勇武活動無用

我講左好多次
和理非無用
和理非唔同文宣

你唔好混淆視聽

我都冇提過文宣.....

和理非冇用，唔等於勇武有用
事實上，即使你佔咗立法會、佔埋中聯辦禮賓府，佢都可以出聲明hea你

尋日係大show，係必要之show。憑香港人一己之力當然難以推翻中共，但尋日的確係俾咗國際上支持開我哋嘅人一支強心針，亦使將來一切制裁中共嘅行為嚟得合理

agree 最緊要個活動係有目標性 唔好係又佔 唔係又佔

乜撚野呀 流水式集會呀而家

泛民和理非左咁多年
依家都仲要思考有無用?

正解

冇和理非勇武邊有機會出師有名?
冇和理非勇武點敢話自己代表民意

冇民意支持下勇武只係破壞社會
不割啊 唔好再分化勇武同和理非
和理非係冇實際效果但係唔可以冇 仲一定要多人

大家認為個運動之前有力量
係因為和理非定有勇武義士

由上年7月開始制裁已經令大陸少左好多工廠
先唔理侵侵用我地黎做借口定真心想幫我地
佢都可以用香港既事黎加稅，
到時大陸d人一個個冇野做就又亂又反，
小熊又點會唔怕

你個比喻出出地事 有冇聽過自相矛盾
唔再講...因間又屌分化

其實你到底知唔知自相矛盾係咩意思
勇武同和理非唔可以並存?

所以咪話你比喻出哂事
而家無分和勇呀

你認為遊行完叫人返屋企訓
同支持遊行完有更多有力行動
可唔可以並存

和理非唔同文宣
唔好混淆視聽

咁我覺得你太理想化
現實仲係有分
起碼見到呢個POST樓主講既野已經不停分化緊

講大左和理非回合
叫人返屋企訓教有咩問題

咁冇可能人人都同一種想法，我諗得中國人民先人人抱同一種諗法

我又唔明係咪連尋日民陣做搞手都一定要打返一場
比人拉幾個先肯走